想夾番錢比城巴好易

一架城巴總戴客量大約130個
只要大家答車時，唔拍卡，淨係入散紙
拿我唔知大家，但我最散已經係一舊水
如果大家咁做
咁城巴每程車至少已經有$13,000既毛利
只要有一百班車已經可以袋番一球野
大家同意就幫推～

如果跟到呢幾步做 就好大機會贏返少少

同唔同意先

同意，真係要籌返錢俾城巴。

和你答城巴

搞眾籌 第一要搵搞手 第二都唔知入數去邊
不如用最簡單直接既方法啦

支持城巴！

當少少心意啦
香港人就係咁可愛
保留善良既心係好

真心？錯手燒人架車wo，我諗除左錢份上，都要表示番d歉意

用下腦啦
人地大公司大把錢
下次唔燒咪算，講句sorry囉
仲話夾返錢比城巴?傻撚左咩
大把前線要錢做更多既野
唔好講話會另外捐埋比前線呢d野
咁你就將城巴個d比埋前錢

［緊急repost] 俾人拉咗要點做？？？

真心淨係睇在錢份上？

夾錢係做番形象

寫張thank you letter表揚下好過
有錢留俾真正有需要的手足

不推文回覆

無錯，形象工程之外，錯手搞到良民點都要有d表示，對方有冇錢都係咁話啦？

同意

咁寫道歉信啦

你咁樣做完，人地(巴士公司、外界)係唔會知。

一筆過會好啲。

你要做pr,
用搭車入返多d錢既話
鬼有人知咩
實事啦，錢多就比前線
資源已經比人少
仲要為左做面子工程而分散
我地冇咁既本錢

其實想問
點解唔係破壞鐵巴？

The

城巴大老闆係藍，但有仲藍好多嘅

例如嶼巴大老闆係藍到黑

人地藍但一路都做好本份
無幫仆街政府搞手足
等於誠哥田大少咁，都係藍
政見唔到，但仲會有合作空間

on9 人地公司大撚把錢呀
有錢捐星大 捐中大啦

城巴加價就成班人吊鬼
岩啦佢加咁多價 依獲野抵佢死

要佢知你因為咁夾先得架

支持

根本享藍絲眼中冇形象可言㗎啦,唔好浪費呢啲錢

無良栢

同意呀，為形象又好，為咩都好。
咁耐以黎巴士公司“唔出聲/唔從中攪事”唔係必然。
點都好，做番啲野係應該。

你咁做完有邊個知？

間公司知
起碼唔會多個敵人先

以後唔搭黨鐵已經俾左佢地賺啦

講黎聽下城巴幾年加一次價？
要屌都屌九巴啦

城巴好貴 d車又舊 成日死火 唔係壞到跪低都唔搞下佢

寫張sorry memo掉埋落錢箱

唔同意，你咁做完全無人知，只不過當你係個比多左錢既on9

城巴十幾年先加一次價你想點
九巴就年年加價

錯手？ 係擺明 燒佢架b3 水貨車
呢架車係專運水貨佬去 深圳灣 過關車

城巴車齡應該係三巴入面最低

唔好on9啦
城巴3.7 堅尼地城落到北角
九巴3.7都係荃灣去荃灣咋

舊車仲on9
尋日燒果部係歐6新車
啱啱出牌無耐既英國車

要燒就燒站啦
城巴d車四圍去唔會做死一條線

我唔係巴膠唔識 但狗巴新好多wo
我個邊d城巴試過幾次一上斜路就跪
仲要同一條線貴其他交通工具幾蚊

我過海城巴over 20
黨鐵同狗巴都<20

每人捐返一千啦

個站得塊牌 對佢有咩傷害呢？

香港式抗爭

咁唔好搞360去投訢佢咪算

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

點解要俾城巴?
城巴車係新世界資產
要保都只保司機

眾籌啦

城巴大把錢啦
留番比抗爭者

你入張一千蚊都無人報無人知架啦

有返工既人可以咁做，一百蚊濕濕碎

所以燒一部巴士有傷害？
咁唔成間新世界燒左佢？

打完仗先夾啦

拉

唔知少個隊友多個敵人係咪幫緊前線?
多個敵人封鎖你撒退路線，交車交人比狗
又係唔係幫緊前線?????

打爆左成個又一城 師兄 訓左冇睇？
定係話打玻璃冇撚用

咁不如燒左4叔

最多搞個眾籌，比一筆有限度既錢
香港人善心爆棚你搞呢d入100蚊活動城巴隨時賺到仆街都仲得
多餘既錢錢留返捐比星火之類好過

唔洗搵人數錢?

我冇話反對做pr野
咪話講sorry囉
但做pr，你用偷入多d錢呢個方法會有幾多人知丫大佬?
咁樣做pr就死得啦，真係夾左成球野比城巴既話，都做唔到成球野應有既效果啦
都係個句，有錢就留比前線

尋日果架新車黎 起碼幾百萬

巴士公司本身營利能力仲要唔高
又無保險公司保 咩都要自己硬食
本來就無仇都要比你搞到損傷嚴重

少少心意

打玻璃冇撚用
其實係，因為佢可以再裝上去
玩到要重建級就最好

數錢佬睇完禮手掉撚左啦

城巴知咪得，唔係要攞光環

咪就係
200萬人一早全部唔撚搭黨鐵轉搭巴士咪得囉
一早要咁做

鄭家純大把錢

推
黨鐵已經唔係同路人
就算巴士唔係話偏幫邊邊，都唔可以失去埋佢中立嘅身分

唔好咁做,好多時D錢唔知係唔係入返公司手上

Why not bath？
我會比多少少搭車，之後再食少一餐比前線好未？

幫手傳，各位手足如果真係有危險，身邊有AED機請開咗佢，有錄音功能，起碼紀錄返當時嘅聲音

夾錢一筆過會好啲
咁樣做完都無人知